一齊祈禱

我地一齊去祈禱啦喂，為香港不公義而祈，為罪而祈。 阿門。